賓周馬決賽入到波 我自殺

我話既！

挽留

入波但係輸波點算

決賽有助攻自殺ok?

報左警

No 助攻無意思

照死 仲好。死都死得有價值

LM

大佬呀，你咪咁痴線喇。jpg

講埋啲冇可能發生嘅野出黎有咩意思